封機場唔係問題 一齊諗諗點幫外國旅行離開香港

利申：核彈都唔割

封機場癱瘓香港經濟命脈我明白
攬炒我都明白

但係睇下可唔可以做多步
宜家我地講緊香港有人道危機
簡單講係香港好危險

所以外國人走 我地應該幫佢地脫險
嚟緊可以阻止 保護佢地

一嚟可以癱瘓機場 二嚟可以凝造香港生人勿近嘅形象

封機場可以 但可唔可以畀資料外國人無機會點離開香港哩個險地？

推1

推2

利申：趕緊入機場

推4

推5

推6

推7

推8

自推9

推10

推11